［熊軍集氣］道期一開就跌停到萬八！！！

港女今朝唔知低開幾多呢hehehe
應該一口氣報番上星期五夾淡成千點之仇！！

21000鑽石能量底？

我睇先小跌後升
利申冇大貨係手

最好道期停全日！！港女穿兩萬一！！！

無事啦港股平行時空

講得岩 鳩托
我自己做零售的
依家個市靜到咁諗唔到咩理由恒指唔落

跌就跌硬 不過先跌後升咁囉

港女無跟道指行好耐啦，美帝家道中落，港女一早走左佬跟土豪搵食，土豪表面身光頸靚，港女見到出曬水，就睇下土豪今日會唔會插到港女有高潮

牛皮熊